中共殺到嚟 HKBN出事

中共殺到嚟 HKBN出事 岩岩大家都 3次有野

得HKBN出事

就到6月9 大家都中野

唔知係咪得HKBN 我身邊都係HKBN有事

HKBN屌你老母

我岩岩上網慢左 做乜勁 load 唔到fb 係咪要變香港省了?

可能係啦

上唔到wtsapp discord steam，但上到youtube

得hkbn?我用其他仲上到

係啦 搵你D野 有冇反共 有就過左條法例就捉你上去

連登都疾疾下 好奇怪 又唔係上唔到 疾下疾下咁

用返csl 先 屌 好驚呀 係咪審查緊我地

我中移動家居寬頻1000
頭先打機斷撚到high high

telegram safe
F5唔到連登個陣仲收得到telegram

固網電話都打唔到

hkbn

審查緊我地

錦田 n 記都上唔到網。
睇黎中共

tg youtube好順無斷過
但同一時間上唔到fb lol whatsapp 連登

咁咪中共要搵你D野 lihkg搵你有冇反佢 wts查你人 FB一樣

lol<-- TW

6月8 已經咁

Same , reboot左router 一陣又唔得，speed test 網又上唔到，正話發現IP 轉左

利申HKBN